有18萬成員嘅香港交通突發報料區,垃圾藍絲5毛集中地

個管理員本身深藍屍嚟，果度已經變左藍絲5毛報料區，掛住香港個名俾5毛落腳攪屎棍